覺唔覺得要塞死交通都要首先俾人過金鐘支援先？

yes AE110軍隊

push

.

所以咪呼籲大家搭頭班車囉

留地鐵
地面就塞到佢仆街

唔好攪地鐵
警察 建制派 點會坐地鐵
係攪就攪3個過海隧道

正確

癱瘓左點補給,警犬仲要封埋車路
係金鍾會被圍死

雨革果陣警犬一樣搭黨鐵運狗

塞死交通唔好聽日做， 嚟緊日日有會開

唔好攪地鐵
一定冇咁大人手
粗略估計 要10萬人參與先可以塞爆港島線

而且警察 建制派 點會坐地鐵
係攪就攪3個過海隧道
300架車參與 已經攪惦全港交通

不過，唔係警察運兵唯一方法
相對而言，住得遠最快就係坐地鐵

。